東張西望講跑步speed dating

直擊住Peter點纏住Wendy
Wendy:你跑開先啦

臨到終點

Peter竟然等緊自己

Wendy最後同佢兩個人綁住手帶過終點

主持:點解你叫佢跑開先
Wendy:因為我覺得人生應該有多啲選擇(煩第兩個啦 咪煩我)
Peter仲笑笑口

主持:但你都同佢一齊過終點啵
Wendy:係呀 因為我估唔到要兩個人先過到終點

咩事

有個跑步speed dating賽事

主持mon住個peter仔 同佢個target wendy

全程旁白不停wendy呢?
見到peter 但仲未見到wendy!
最終peter終於等到wendy出現!

睇到我好撚尷尬

唔知peter仔屋企食緊飯睇到有咩感想呢

真係好厚面皮
一見就鍾情但知唔知其實個女仔唔太想俾你溝

點解淨係講果兩pair

Peter 以後唔使出街

就咁睇字都笑死

peter聽日返工點算啊

最尾東張西望想笑人毒撚埋單

個女主持叫咩名 好大波

今鋪真係柒過關家姐，好心唔好咁玩毒撚啦

利穎怡

唔知wendy有冇覆佢呢

等backup

同現實一樣, 條女俾MK仔玩過晒之後冇人要, 搵毒撚埋單

有冇backup

主持eter係wendy身邊cheat出咁轉

同wendy係小學同學

勿相認

有冇跑

有冇片

溝緊個女仔叫wendy喎
有無片

mytv 有冇得睇番

我覺得peter再唔搵女,就黎進入賢者之道
佢隨時都可能係各位A0巴打既寫照

就係毒撚媾唔到女先要玩丫嗎

毒撚唔攞黎笑仲有咩用

一開頭

旁白:
影團隊相喇啵
Wendy企第一排正中間！
Peter呢？
似乎佢只可以眼白白睇住wendy同其他男仔影大頭照

wendy隻手握哂拳
peter捉住wendy手腕
好尷

好想睇呀屌

有無巴打去左現場

link

Mytv夜啲會有重播

媽呀有無咁毒

硬係覺得枚黎

Hello 冇圖

講咁耐都冇圖

笑死我 成程差唔多係咁捕住佢地
咦peter 剩係可以睇住wendy同其他男士自拍
第一次咁想睇重播笑多次

片呢

東張西望未更新

好慘

留名睇重溫

講到我好想睇

Hello 無圖

Lm

你差少少可以上電視

等睇片

我果時睇佢地講野果陣都唔敢再睇落去

SEED?

same
佢地又唔係明星
做乜用幾分鐘講

同埋個peter Wendy 好似做緊戲咁
Wendy似想上位model

等片

最左係peter?

係呀
Peter Wendy
我覺得似四個都係媒

傻鳩都知係媒啦

Wendy ig: wendyso.ooooo
橫掂佢想紅
原來佢咁肥咁黑仲甲組腳

你個名

拖住手跑去終點個個男人 同埋一開頭叫barry個個人都係魔術師黎 以前上過cctvb個魔法擂台 認得佢地

見到個POST 時刻上MYTV睇番
笑死
BTW D女好似幾正

peter好撚慘

推到有peter ig

個個都一係短衫一係短褲
係得peter仔包到密密實實，係咪驚毒親人

睇落瘦啲

Link 呢

Youtube搵嚟搵去都係得細路女話過期野畀啊爸食嗰段片